［週日飯局 平日鳩up WhatsAppgp]歡迎識飲識食巴絲打

唔想自己一個食飯？
👉🏻傳送門

定期搞過好多次聚會 除左飯聚 當然仲會有睇戲唱k夜場團飲下酒就唔少得㗎啦

-定期週日出來食下飯
-定期睇波團
-年齡層20-29

暫時得十個巴絲打 快d pm我
留電話 名 年齡

下期活動bbq 快d加入啦

推